欠債要靠賭博來還

1500本

1. 德國半主 2.3 500$

支持下
我23歲破產

賭博要靠欠債來賭

破產生活係點？

錢照賺照洗 交數全部開大

gchi

外債全部唔洗還？

支持

係，當然要睇你收入同支出係幾多

仲差幾多年破完？

3年多啲

差人幾多先搞到破

啱喇。快啲破產你就識收手。

300k only

咁我買半客

Cashed

巴打同年

1500本

1. 德國半主 2.3 500$ ✅ +650

1500本

1. 德國半主 2.3 500$ ✅ +650
2.澳洲半大 2.35 650$

lm

1500本

1. 德國半主 2.3 500$ ✅ +650
2.澳洲半大 2.35 650$ ✅ +877

6.有冇心水

想要南韓半和

1500本

1. 德國半主 2.3 500$ ✅ +650
2.澳洲半大 2.35 650$ ✅ +877
3.秘魯半主 1.95 870$

又中 爽 收錢